一陣伊朗推晒上去，如果賤朗負碌偷雞，又吹到做球王，帶領出線

劇本已寫好

咁快帶定頭盔

話你班垃圾渣

呢個燈唔到wo

邊有咁易偷雞

要等人追平等可以入